林鄭月娥對武漢肺炎病毒測試結果呈「陰性」

香港管弦樂團一名單簧管樂手初步確診武漢肺炎，該確診者曾參與上周五(9日)在尖沙咀香港文化中心的表演，特首林鄭月娥及民政事務局局長徐英偉都是座上客。行政長官辦公室今日(14日)表示，林鄭月娥前兩天已不只一次接受檢測，結果呈陰性，她會遵從衞生防護中心的健康建議，而出席演出的特首辦隨行人員亦會接受檢測。

民政事務局回應東網查詢時稱，徐今日接受檢測，稍後會有結果。若有需要會再檢測，並遵從衞生防護中心建議，在等候結果期間，不會出席公開活動或與家人以外的人士聚餐。至於當晚曾出席的民政事務局、康樂及文化事務署人員亦會檢測。

民政事務局昨日(13日)回覆稱，徐英偉當日曾到後台探班約5分鐘，由於沒有除口罩超過15分鐘，不算是緊密接觸者，毋須接受檢疫。

屌 又唔中

//行政長官辦公室今日(14日)表示，林鄭月娥前兩天已不只一次接受檢測，結果呈陰性//

驚撚到一日做兩次測試?
同埋 武肺病毒潛伏期可以有成幾十日 9號中招14號驗到陰性唔出奇 最緊要返到去深圳同甴總書記staycation

假陰性 習大大rap

佢去完支那，希望班人入面有個係患者

以柒婆性格陽性都會公佈陰性

雜種南下巡視 成班人冇戴口罩

全部演員黎

陰性? 做錯左驗孕?

習大: 大鄭無事就好了

深圳個市閪撚到嘔 周街都有失當大軍等食n手飯 如果唔搵臨記扮市民直接落區嘅話 甴總書記要搵返齊啲手腳都難啦

如果真係 陽性, 邊個敢講先 ? 家陣當匪安法流架 ?